[
    {
        "randomId": 474
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    }
]